任屌唔嬲

請問有冇巴絲可以幫我睇下我d相？
我好想搵到人評下我影既野
任屌唔嬲
你每屌一次都會幫助到我去進步
ig: myownlens_
如果可以 麻煩比d comments

我唔係想要咩followers 我只係想進步
ig/tg 邊到都ok

得一張相評咩？

我會繼續upload架

始終IG係正方形
對幅相嘅構圖都有影響
你主要都係啲構圖好尷尬
一係wide d一係tele少少
件事會乾淨啲

頭兩張有種好強烈嘅不平衡感 睇到好唔舒服

加油

請問巴打覺得可以點改善？因為個意見比較抽象..

明白 感謝🙏🏼

睇唔到啲相主題係咩 好似求其用iphone影雜物咁 不過攝影冇對錯嘅 你覺得靚就得 但真係建議搵個主題

視覺重量導致不平衡

係

加上個透視攞得有啲尷尬
睇落感覺有啲嘢會喺鏡頭左邊發生 但係冇影到入去咁

咪好普通嘅每日snap一張咁囉
無啦

follow左你先
我都係新手
onedayonephot

其實又冇咩好屌
因為冇乜內容
不過記得攞直相張先，有啲相斜左

會留意返..多謝🙏🏼

多謝🙏🏼 會多加留意

直接啲講係唔知你影乜
此地一遊咁

你啲相好暗

Up 多啲相先啦

加油

一定要啱曝光既咩？

街拍方面唔識, 感覺係好似冇重點/主題咁囉, 加油~

多謝巴打意見！

巴打你好勇

點解？

因為我唔敢，所以覺得巴打你好勇。

歡迎add我ig指教下
冇評論邊有進步

一齊進步

搭單想搵人幫手評下
學緊日系風格同人像像
@maple.kumastagram

點解唔up圖上黎
你擺ig擺條link上黎都好

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

建議ching去呢個ig學野

iplaylens

依家想人評相唔係直接upload上黎而係放低ig叫人自己去睇 大牌到

呢個post遲下一定變成個個放低ig互fol互like
變香討式小圈子圍爐大會

師兄好圖好景
師兄呢張得

點解咁都有女做佢model

睇相覺得返左去2013年代既IG咁

點解咁覺得既

對唔住

普通野

普通旅行snapshot
建議一係用曬正方形，一係用返正常相既size
或者你特色係張相係咁既就當我無講過

潛水個張d色咁紅好古怪，零零舍舍同其他相唔同色

多謝指點

師兄靚機 師兄靚鏡

主體好重要, 同埋上youtube 學下lightroom白平衡 手機都做到架
我都有個影相ig, 交流下
ig: blackicenotoohot

感謝🙏🏼

屌你唔貼埋link搞到我要專登search

百貨應百客

唔好意思 我加返置頂🙏🏼

其實呢度嘅風氣真係好怪
明明可以直接放張相出嚟評
又唔會影響構圖又唔會影響像素
好耐以前我搞過一個評相post
但係就係得我一條友講其他人唔夠膽講
佢哋只會話影得好靚影得好好
又或者講埋啲咁柒咪撚攞出黎
不如我哋全民評相

攝影台好多痴線佬用keyboard影相

po出黎過下目

香港人通病黎啦
用把口影相
睇完打機片就當自己打

恭喜入左新玩具
恭喜師兄
成班傻鳩講野一式一樣
睇撚到毛管楝

講撚左N年我地呢類新手學影好3:2先架啦
一學易又要學賴有FEEL賴有感覺既一大堆係度打飛機
一張正常既相都未影得好
無構圖無內容色又差, 即係唔靚, 起碼要中一兩樣先

睇黎我又要係度整冶下

多謝指教
我參照返巴打意見

真架, 影多D 3:2先, 第日你要16:9, 1:1, 一隊埋去就罹到構圖

跟ig 攝影師影d stock 相先
學習緊人地點構圖
影完都幾有成功感
eg 太子小巴站 同埋 北角電車春映街 , 炮台山個樓梯

曝晒光=日系

我即刻轉左3:2
多謝呀巴打

咁唔爭在留個言comment下啦

我覺得又唔使笑佢嘅
佢有幾張爆咗光
但係有幾張啲顏色都幾討好

淨係見到pro pic 用果張相就要俾like你
加油

邊幾張爆咗光
請指教

紅葉嗰兩張
唔係唔可以爆光嘅
但係佢爆得好唔自然
而且失去左紅葉嘅細節
（有model嗰一張）

個張我都諗咗好耐好唔好較到咁光
Model 話鐘意光啲
有邊幾張巴打覺得唔錯
可以討論下

你係咪想用hashtag 而唔係@

咁咪比你知

A撚又乘機R follower
夠5000個廣告有錢加？

我真係想睇下串柒柒個班人佢地影啲相係點

邊個

連登班攝影大哥

可唔可以交流下 我都開咗個ig for 擺下相咁